[超多圖] Momland Nancy (1-18歲) 純天然美韓混血兒超級大美人(完整版)

首先
我愛Nancy❤

細細個好可愛❤

8-10歲❤

11-13歲❤

14-15❤

16-[[2016年8月26，出演 Mnet 出道生存實境節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서] 前

[img][img]圖片網址[/img]

SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서] 時期
我愛Momoland❤

出道後到現在❤

肥左

唔錯

一睇就知混埋D低質種

肥到一著貼身衫就吱晒啲肉出黎
但對波又無乜跟住大
樣就幾好 至少唔係整容失敗樣先

屌你老母

愈大愈冇混血味

個屎忽靚過個樣

冇左d❤️會好d

有張同Mina Yuna影相

❤代表愛

盲就收皮啦

有邊啲係天生整容樣

爛啦傻鳩

好波

童星黎

推

愈大愈唔靚

有咩可能

講咩啊你

g持
但樓主咁樣po哂人地由細到大的轉變，好痴漢叔叔feel

post 妍雨先

繼續打飛機啦死毒撚